有冇人發覺搭小巴總係有呢啲賤種

每次上車得返啲雙人位嘅時侯 都硬係有啲賤種霸住近走廊個位 搞到其他人出出入入嘅時侯好撚尷尬
屌你老味 明知自己總站落車就坐入去啦仆街

利申: 平時尾二嗰個站落車 見唔少呢啲賤種

我好快樂
我好難過